要警察戴委任證

見到呢個post -

跟住就諗，雖然警隊冇好人，但如果我地想善用警察嘅不滿（ 要佢間接幫我哋抗爭），其實要佢地戴翻個委任證就已經好大作用。佢戴咗我地分到邊啲先係真香港警察，佢擔心我地投訴佢，自然唔會用過分武力，而我地又會分得到自然唔會對佢用過分武力。反而冇戴嗰啲我地就知佢係有心想搞我地，甚至根本唔係香港人。呢 招可以以身作則畀到壓力上司。

不過我應該太理想，警隊入面有邊個夠我地勇敢賭上前途企出嚟做翻真香港警察吖

【去開太子留意】奶共夾公仔鋪同黑驚合作

如果真係有白警怕乜出黎？一個走出黎開記招指撚証班黑警暴行已經好大迴響，怕冇左份工？就係一個出黎就會有骨排式效應，到時平到個局，做英雄啦，大撚把世界，係班傻仔唔識諗，到時誠哥請你做保鏢發個豬頭